長文慎入 有圖，想聽意見

前晚同男朋友仲有佢班fd去飲野。
有個有男朋友既女仔，
講野又捉住我男朋友隻手，又話咪咩錫晒佢。
我認我本身係易呷醋，但我都算，咁大家出嚟玩。
之後我男朋友同個女仔同另一個fd三個一齊玩緊大話骰。
之後女仔個男朋友話另一個遊戲,
個女仔話唔玩，
話要玩埋大話骰,
然後個男仔係咁話要玩另一個遊戲,
個女仔都話唔要。
咁我就同我男朋友講，係囉不用一齊玩果個遊戲， ,點知佢又話唔好，要繼續玩大話骰 (同個女仔)，
之後個女仔話咁玩喇，話玩果個遊戲，
然後我男朋友即刻話好。
咁我當然嬲喇，佢個朋友話玩，they say no ,
我話玩，he say no,
人地女朋友話玩即刻say yes .
我即刻係佢耳邊講佢會唔會太過份？
我覺得好落自己面，女朋友講佢唔聽，
人哋女朋友講，佢即刻聽。
我好肯定調返轉嗰個我係佢，佢一定會話我。
然後佢就捉左我出去，話咩只係尊重人男朋友，所以個女仔話玩，佢就話玩。
咁我咪話人地男朋友話玩，你又唔話玩？
個女話玩，你話玩就係尊重人男朋友？
咁好喇，我就好嬲，然後我就話佢，佢又係度話可能醉，我就話咁醉左就做咩都得？
其實原本都只係諗住話下佢，如果佢道個歉，話聽唔到個男仔講，然後攬下我，話返屋企，我一定會算囉。
點知唔知係咪佢見到佢有既朋友出黎見到我話佢，
佢好嬲。就話返我，然後好大聲咁樣吼一聲，然後我想走，
佢
一
手
扯
爛
左
我
條
裙，
成條掉左落地下，好似拍戲咁，
然後好大力扯我，就係圖中咁，址同拉我行，可以咁瘀，就知幾大力。

我幾經掙扎走返入去，但下面咩都無著，得絲襪同打底褲。
我果一刻醜到想搵洞藏
之後佢班朋友叫佢同我道歉，
佢除左衫被我遮住。
佢第二次再捉我出去，
我話佢真係好過份，
我話我接受唔到咁，
佢話你係咪想分手呀？
一步一步逼我，
然後我衝返入間bar 度。
好，之後返佢家途中，
佢個fd同我傾計，
我就傾下喇，
我只係講返件事，
點知我男朋友肯定覺得我係人面前數佢，佢好嬲好嬲。
個樣兇到我好驚
果時已經凌晨4點幾
佢返到佢屋企，好大力bang門，一手掉左我袋去沙發，我地無再講過野。
佢一開始無上床，得我係床，佢打機。

到昨早我問佢知唔知尋晚咩事。
佢叫我離開佢屋企，以後唔好再去，
佢話佢好醜，係朋友面前吵都咁，仲要脫衫比我遮住。
我自己襯佢未醒前，縫返條裙，先有得著住走。
仲要佢話佢完全無內疚，整到我瘀曬最多比返醫藥費我。

佢以前非常非常錫我，但佢話我成日發佢脾氣之後就開始冇晒耐性，有時我有少少唔鍾意，佢就會發翻我脾氣，但我從來冇諗過今次會發生咁嘅事。
我真係好唔開心，好失望，就算我話佢唔啱，佢邊有可能可以整到咁喎。我可以點做？我想知男仔覺得係咪真係學發咁大脾氣？

未分嘅就分咗佢啦

分左了，但我好唔開心，從來無諗過佢好似變左第二個人咁

分手

第時家暴都可能會 散啦屌 早走早著

扯爛條裙都忍
下次同班fd一齊扯爛你d 衫衫褲褲輪完再打鳩你

當你免費雞咋

不過男人老狗著裙仲要打底褲真係難頂左少少

硬係覺得好假

佢班朋友有部分有係咁叫佢同我道歉，
有部分覺得係我以前成日發佢脾氣，
佢先爆seed..加上醉左

以後帶眼識人啦
今次執返條命

絲打真係呢
早走早著

我地女校出黎，大部分女仔都一定打底，師兄

佢曾經真係非常愛錫我，所以我唔捨得

搵個正經人家啦

又飲又醉 又亂發酒瘟

比佢屌左幾多次啊 係佢心中 你都唔重要

好想比佢粗魯咁屌

咁爛仔feel

我知我曾經做得唔夠好，係對佢好好但係一開始嘅時候會發小朋友脾氣。但係自從有一次佢同我講完之後，其實我一直都好努力改。真係有反省過自己去改，但逐漸見到佢嘅耐性已經不如以前，我話佢少少野，佢就已經發脾氣，嫌我煩。

到底係唔係真係我一開始做得唔好，就唔會有機會有得改？我自問真係已經好努力改，點解唔可以一齊再努力行落去，點解佢要咁對我。

9撚成以前三日發一次條仔脾氣
然後嘈到咁上下你自己黑面走左去
久而久之積埋積埋啦

我好想原諒佢，但係佢都唔覺得自己錯，佢係班朋友面前有向我道歉，但走咗之後，第二朝就話我知佢一啲都冇內疚。

我認我係有發脾氣，但唔係成日。我對佢嘅好易唔係你能夠想像。
我病咗，不過我都煮飯入好遠俾佢，
知道佢經濟有困難，我二話不說借錢俾佢，
見到佢因為屋企有壓力喊，我自己都喊，
佢返工話肚餓，我第日即刻去買乾糧俾佢帶返工，
見佢有好多倒刺，我即刻去買護死皮油俾佢，
見佢話大腿有汗疹，我即刻買熱疹膏俾佢，
見佢話凍，我即刻除衫俾佢就算我着背心，
佢住得好遠，但我都成日搭到入黎搵佢。
親手用好多時間去到縫銀包，縫公仔俾佢。
有好多時間去整咭，整簿俾佢。
幫佢洗衫摺衫晾衫，執枱抹枱。
做佢嘅小秘書去提佢做每一件事。

唔通你拎發酒癲比佢做藉口咩
一係比大家時間冷靜下啦